凍齡美女！阿仔快高長大 李嘉欣Keep住靚

養尊處優嘅大美人李嘉欣現時主力照顧Jayden，呢日趁住假期，嘉欣就帶咗Jayden去藝術館參觀，仲影低唔少靚相做留念，嘉欣上載照片，留言話：「#weekend #familytime #大館#summer2018 #」相中所見，嘉欣雖然一身便服上陣，但仍然掩蓋唔到佢嘅高貴氣息！睇相仲一啲歲月痕迹都睇唔到，Keep得勁好！而Jayden雖然得個後尾枕出鏡，但都睇得出佢大個仔咗、高咗好多，不過見到佢側面有眼鏡框，睇嚟佢開始近視喇！

嘉欣除咗帶個仔去藝術館見識又同佢喺屋企整嘢食，可以話係用盡個假期，亦感受到兩母子關係非常密切！

十年如一日！

一啲歲月痕迹都冇，仲愈來愈靚！

依家快高長大唔好咩？

無諗住快高長大佢生來把撚呀？

變到汪啊姐噉

係呀。。係以前。。廢事嘈

恭喜你快撚Ｄ養大佢添呀！

其實睇得出有老態，皮膚好鬆
只不過個樣無撚敵，輪廓又好救返